<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
      <title>More then a black screen on More then a black screen </title>
    <link>/</link>
    <language>en-us</language>
    <author>Alexander Ivanov</author>
    <updated>2019-04-06 00:00:00 &#43;0000 UTC</updated>
    
    <item>
      <title>More than a black screen</title>
      <link>/post/2015-07-23-r-rmarkdown/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      <author>Alexander Ivanov</author>
      <guid>/post/2015-07-23-r-rmarkdown/</guid>
      <description>


&lt;p&gt;La idea de este blog es ir agregando contenido de vez en cuando. Ultimamente he tendio el pensamiento de que pasaria en algunas decadas, como puedo dejar un registro de mi existencia? Me gustaria pensar que algun dia mis hijos, o mis nietos podran leer este blog y conocer un poco de mi persona.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Suena paranoico, o melancolico? Un poco, pero no es el punto. El objetivo es simplemente ir agregando escritos, fotos, imagenes, apuntes, &lt;em&gt;reviews&lt;/em&gt; o cualquier cosa que vaya llamando mi atencion, tampoco espero que este blog sea popular, para nada, lo vuelvo a decir, es un registro personal de anecdotas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;El titulo del blog, &lt;em&gt;More than a black screen&lt;/em&gt;, surge de una conversacion en que me preguntaban que tenia de divertido trabajar en una terminal de linux (Fig1), yo decia que en realidad se pueden hacer muchas cosas, que practicamente la informatica surgio trabajando en esta forma tan &lt;em&gt;austera&lt;/em&gt; (y de hecho muchos programadores lo seguimos haciendo), y que si tomas el gusto por esta simplicidad, es mucho mas que una pantalla negra. Es mas, este blog lo escribire en estas condiciones.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/post/2015-07-23-r-rmarkdown_files/Black_screen_example.png&#34; style=&#34;width:100.0%&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gracias por leerme.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jaime&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Oslo, Noruega&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reencuentros</title>
      <link>/post/reencuentros/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      <author>Alexander Ivanov</author>
      <guid>/post/reencuentros/</guid>
      <description>


&lt;p&gt;Estoy a unas horas de reencontrarme con mi hermano, despues de casi dos años de no vernos. Estoy muy nervioso y me hago las clasicas preguntas: habra cambiado? seguira viendose igual? Estara mas alto, mas delgado ?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No se si alguna vez les ha pasado, pero esa sensacion en el estomago de los reencuentros es una sensacion muy especial, pocas veces las he sentido, pero siempre han sido buenas experiencias.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Estoy muy curioso de lo que el va a pensar por mi forma de vivir en estas tierras, quiero decir, no es nada especial por estos rumbos, pero quiza para alguien quien sale por primera vez de Mexico puede ser extraño.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ahora hay cosas que me parecen normales, como entrar a la casa sin zapatos, en Mexico no hacemos eso, por poner un ejemplo. Creo que mi hermano sigue pensando que llevo una vida de estudiante, pero ya no es asi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En fin, ya solo tengo que esperar unas cuentas horas mas, tomar el tren al aeropuerto y esperar a cruce la puerta. No puedo poner con palabras lo feliz que me siento de tener cerca a alguien de la familia despues de pasar tanto tiempo lejos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La espera pronto terminara: aqui te espero &lt;em&gt;Maestro Limpio&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;figure&#34;&gt;
&lt;img src=&#34;/post/2019-04-06-reencuentros_files/Dibujo_aguila.jpeg&#34; alt=&#34;El viento trae al aguila hacia las tierras vikingas&#34; style=&#34;width:100.0%;height:100.0%&#34; /&gt;
&lt;p class=&#34;caption&#34;&gt;El viento trae al aguila hacia las tierras vikingas&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Jaime Castro&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Oslo&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
